自由意志 網絡力量 超勁

推

網絡力量強大 加上洞悉人性 能不知不覺間徹底改變別人的想法 好厲害 👍